點同唔比人抱既流浪貓沖涼？

琴日有隻流浪貓跟左屋企人返屋企
暫時住係籠到
佢唔知係咪跳過入垃圾桶
D毛好污糟，見佢會自己lam，但都係冇乜用
老豆話沖左涼先可以放出黎
想幫佢沖涼但唔比摸唔比抱
應該點搞

出去俾人沖，佢地有個箱困住黎沖

連埋個籠沖？

有冇邊間推薦？元朗區

個籠好大個入唔到廁所
換飛機籠佢又驚同唔肯入
淨係入大籠同貓袋

咁凍...不如遲少少先沖吖

塞佢入洗衫袋咁沖
會搓到好多泡

但一定要吹到好乾

我去開屯門
金牌犬舍 盈豐店
上fb 拎佢電話預約先

個陣時執左三隻貓返去
帶佢地去沖涼個陣吹左陣水
先知有個男店員執左一隻
係我嗰三隻同一胞嘅姊妹
同一日同一個地方執
棄貓正仆街

除非有失，如果唔係都係等多幾日先

見下個禮拜仲凍所以想快快手搞掂
唔係就困籠困足至少兩星期

坐係佢汁邊耐d 好似陪住佢咁 但唔好特別去摸佢住
之前睇eric ko 教狗係咁，唔知岩唔岩洗

洗衣袋洗貓大法

呢個好似掂
睇下佢入唔入先

我都有睇
冇諗過用係貓到
試下先

thanks bro
如果塞唔到入洗衫袋就搵佢地

相都冇張

係泡個畫面好得意

或者用濕毛巾簡單清潔下先
但記住都要抹/吹乾

唔好夾硬沖, d 貓太驚真係會死

都係放棄左自己沖
太凍，佢又唔肯入網

想問有冇邊間係有暖氣？
好驚佢凍親
但呢排唔沖佢真係要困籠到出年

咁凍沖 會凍病啊 ...